[JJ插炭跪求]想係牆上面裝塊板但又唔想傷到牆身，有咩方法好使好用？

鑲螺絲一鑽到花晒就PK
痴膠水一冇痴力就留左撻野係牆身，唔講以為......
而且塊板一跌落黎，扯甩埋D牆灰就含家鏟喇
有冇其他方法可以係牆身留精不留情，乾手淨腳？

塊板幾重幾大?

大約2kg左右我諗
同埋承托力5kg左右就ok 我都係放下d輕野

咁大鑊
整唔到落地 因為對下係張床

請個賓妹24小時用人手托住佢

上次係淘寶搵放浴室果d架咁岩搵到一個佢送埋支膠水
聲稱可以承托好重既野 同埋用風筒吹會甩 不留痕
有無巴打試過

香港既濕熱係世界級，唔work架

7 Kg 唔鑽牆，有點難

咪玩啦，啲灰邊夠力

浴室點同 浴室牆身係石磚黎
就算有膠留底都可以鏟呀刷呀整走佢
但我牆身就咁上油咋 好脆皮

幾多kg內有機會 我都係諗住放figure模式之類
唔會太重

我都係咁睇

D牆灰點夠力
你中間貼咩做接駁都好
End point都係D牆灰同埋層油...
正常黎講好難夠力
我淨係諗到一招，
牆後面放起重用ge強力磁石

你都係鑽2個窿啦，
唔用果時上灰再油返都冇咁煩

劏車場級數既強力磁石先得喇

所以咪話鑽窿把啦
唔鑽ge方法我真係諗唔到其他

最後手段係鑽 盡量唔想傷到牆
驚d擺位一變就麻煩
咁調轉諗
如果想封返個窿要點搞？
我嗰幅牆係主力牆
成間屋最邊邊嗰d牆黎
會唔會難搞少少？

主力牆

仲要主力牆
你都係放第2度把啦
唔建議你搞佢

thanks 咁我都係唔郁佢算

咪係囉，當你夠力到你唔用拆返落黎都一定甩油甩灰

鑽天花板 吊落黎